鄺俊宇：他最愛的是他自己

《他最愛的是他自己》鄺俊宇

「問題是......我做錯了什麼？」女孩心碎的問他，他只是默然，因為他根本答不出什麼。

對，妳沒有做錯事，做錯事的人明明是他，但怎麼受懲罰的人會是妳？愛情就是這樣的諷刺，越用心愛的人越容易受重傷，就算妳早察覺他有異，都會先騙自己是多疑，到後來漸接近殘忍的真相，才發現一直騙妳的人是妳自己。

那為什麼他會忍心這樣做？為什麼他會如此狠心的對待妳？這可以有很多原因去解釋，但最大的原因逃不開他不夠愛妳，愛為何會不夠呢？起初的時候不是好好的？他愛妳，也疼妳，妳曾經以為妳是世界上最幸福的女人，只是這關係經不起時間的考驗、經不起外間的誘惑，他最終選擇了新鮮的另一位她，也拋棄了陪他走了那麼久的妳。

說穿了，他最愛的是誰？他最愛的只是他自己。

他自私的選擇新的人、他自私的拋棄了舊愛、他自私的告訴妳，妳沒有做錯事，但他決定不要妳。這根本不是妳做錯了什麼，或做對了什麼，而是無論妳做了什麼，都留不住一個正離妳而去的人。

一個人變了心，人也會變得很可怕，妳之所以受重傷，是因為妳從來不敢想像來插妳一刀的人，竟然是妳一直死心塌地來愛的人。我們有很多人都會在死去了的愛情裡找死因，但這是沒有意義的，他不愛妳就是不愛妳，妳再鑽牛角尖，受傷的最終都只會是妳。

有太多結束的愛情沒死因，正如不是世上每一條問題都會有答案，若他已經狠心傷害了妳，妳再繼續傷害妳自己，那誰來重新讓妳暖？

請好好記著，妳失去了他，但妳至少還有妳自己。
別太糾纏於做錯或做對了什麼，妳在意的，是如何好好疼自己，療好傷，迎接下一段真正的幸福。

LIHKG 唔可以無左鄺仔

春日小夏榮

btw 睇到鄺俊呢兩隻字已經喊左

去到邊到都要吹捧鄺囝

Sheldon

數到三,就放手

太少逗號
唔似鄺囝寫既寫風

睇到逗號已經喊左

見到鄺囝個名都已經喊到收唔到聲